地球不是圓的 不服來辯

外國已經有實驗support

樓主證明咗知識教育並無法提高一個人嘅智力

感謝提供笑話

一條片秒殺地平撚

萬有引力

啲CG唔差 一定用咗好多時間整

其實地球真係唔係完全圓 亦冇可能有一個星球係圓
不過就肯定唔係平面囉

2018年都仲有人以為地球係圓

其實地球係咁樣的

支持樓主

終於有人支持

終有一日會有人證明到你係啱嘅
要堅持

樓主係智障，不服來辯

樓豬你仔細睇下片中個鬼仔表情 佢忍緊笑

圓又點 平又點

一路都覺得地平撚係曲線出黎搞笑
但專挑啲人講乜就信乜既人機

我信了

紙黏土咁

似腫瘤

係英國wh有個連城都未出過既同事一飲醉就同人講地球係圓既
成班同事次次都撚鳩佢話地球係平

關咩事

4大no9駁嘴

on9

啲地平撚成日都話太空總署同全世界合謀呃鳩我地地球係圓，實則係平
其實搞咁多野呃鳩我地有咩著數
地平撚覺得呃鳩全世界有咩目的
係平係圓對我地有乜影響

駁唔到 秒

因為樓豬話地球係平嘅 所以地球就變咗做平嘅
樓豬 下期六合彩我中唔中獎

咁的確唔係圓嘅
係橢圓

飛得夠高 就知唔係平

班地平撚專家又唔信國家又唔信
大空總署又唔信
只信自己果套
認為佢地只係作個故仔出黎厄佢地

其實呢班人係咪有被迫害妄想症？

我服（服你夠大膽），唔辯。

why not 三角？

係人都知唔係圓啦
但一定唔係平

其實飛高少少已經見到地球個弧度

其實是心形

地球係平既話 d平水尺全部都冇得做 影響好大...

係呀 因為幾千年以黎人人都覺得世界係平既 所以世界一定係平既

同而家d溫室效應係假既撚一樣
一凍少少就走哂出黎
而家每年都唔知幾多人死於heat wave

其實有條數學式計到根據地球圓既程度係你企緊既位置會睇到大概幾遠

試下準唔準 再自己學下數學derive條式囉

數學唔呃人既

你d fd改左口話唔係溫室效應而係極端天氣

唔關事，地球係平山都係鈄，一樣要用水平尺

做乜咁認真討論 明明係一個meme黎

啱呀，所以恐龍咪絕晒種囉

智商
真係無下限

英國某研究表示地球是圓嘅

望下個天睇下見唔見到月亮

都2018 點解仲有人信地球係圓

條鬼仔個樣

呢個高質

( Show Blocked User - 吉川鶉待 )

earth is not a perfect fuckking sphere

but a fucked potato

橢圓形呀嘛

你班傻鳩 唔好無視地球係圓嘅鐵證

呢個唔係地球嘅geoid anomaly咩
由NASA嘅衛星圖像見到地球應該係接近一個球體

成日有人響時事台開垃圾post
分散注意力

地圓撚會升氣球拍片
點解無地平撚試下搵條邊緣出黎?

如果地球係平嘅 鑿穿個地球 就到宇宙

你條片都一定係造假

呈圓形

樓主太叻